今日好熱點解仲有人著羽絨架

不要說「黑警，死全家」，試著說「今晚七點，愛丁堡社福集會見」

30度夏天我都見到成班女著外套風嬲

今日有著,覺得著羽絨包實,先有安全感

你發熱就得，人地發冷就唔得？

熱撚到仆街

有道理

你地空虛寂寞又凍你咪L咁話人啦

唔係人嘅問題 係呢個on9天氣嘅問題